突發：國旗撤換，主權移交

黑紫荊立國！ God Bless HK
期待幾時廣場制憲

真係有外媒會理解換旗為政變

完

好似吹大咗

無乜所謂啦 有得換國旗就主權移交到
一早移交咗啦

係 準備全球遣責香港示威者
樓主仲唔快啲出去放番枝旗落嚟？
你咁驚比位人入你出去做唔會有人阻你

？

唔係吹大，份稿明顯打定既罐頭稿

換得旗就預左終極升級
例如捷克升黑旗，但佢死既係總統
即係國葬

另外捷克升過既有雪山獅子旗
講明支持圖博獨立運動

換旗就預左係政變級既宣告

唔係玩泥沙

升完枝黑紫荊旗同我講你地淆底？

點對得住抗爭緊既人？

推

現場人士決定 和理非收皮

岩呀

講正經，煲底要物資，中信要人。

On9到咁都屈政變嘅
洗撚理佢咩

你話佢地戇鳩渣，我一向只希望佢地唔好縮，要諗下

咁升旗黎做咩，咁抗爭黎做咩？

支持政府，純反惡法？林鄭下台？

有冇支𣄃清楚D既相
好型

咪政變囉 你老母 宜家又係比人強姦,, 政變又係俾人強姦 有咩分別

青政唔係話廣場制憲咩 咁有咩問題😂😂😂

青政政變左未？時代力量黎左香港未？

同激嬲共產黨論有乜分別要屈你既，唔扯旗都屈左啦上次咪屈完大家係顏色革命囉

所以今次根本唔使客氣
唔好淆底

淆底既，到頭來係無辜既人硬食

出黎前線，最常講就係無經驗唔係抗爭開既件行埋一邊先，唔好俾人拉，唔好死

就算日後真係立國
也是邪惡政權迫成的

Ok加入聯合國

點g 我又唔似你咁係青政狗😂😂😂

三位烈士 希望你地在天之靈可以安息

支持